ps4錄片問題

想錄片，有冇人知可唔可以做到電視出game 聲，戴耳機淨係for 自己講野，而錄出黎既片係又有game聲又有自己錄音把聲？

無人想聽你把聲

你自己set 好咪得，ps4 有得set

好，等我今晚試試，謝